強制要ot又無補水既工簡直係辣殺

我就係返緊辣殺工

我都係呀屌你

辣殺

等緊執粒走人

FG第一份工就咁
隨時9點先走得
是否應該quit

當拎公司錢嘆冷氣
夏天一完即走

返九 ？

Intern?

重要得我冇OT錢其他同事有

我果間先on9
我個部門成日要強制性ot, 但無補水,
其他部門有囉,屌佢老味

No 新工

準備返辣殺
希望ot無想像中咁嚴重

Ot只會更嚴重 唔會無咁嚴重

就算ot有補水都垃圾

ot 有補水 但都唔想ot

OT補得多就話好. 一粒鐘比50你到月尾睇醫生都唔夠